生痱滋痛不欲生，你最勁同一時間生幾多粒

如果生痱滋可以生到出書
我絕對有資格出書
高峯期生4粒 左右兩邊生晒
個陣唔敢刷牙加食嘢
一開口就已經極痛
「口健樂」我唔敢用事關我極怕痛
用過兩次痛到跳晒舞

最後我想問大家有咩方法可以令痱滋快啲埋口

3粒 我會用鹽"那"佢 過幾日就好返

久唔久5粒，試過3粒連埋一齊成條刀疤咁
想快d 埋口就用痱滋嗽口水都得

3 粒。 用鹽都唔得

我一有就用口健藥。痛一次好過成日痛住

3粒都出書

咁我24粒咪出電影

收皮啦 一次24粒？ 我唔撚信。

手足口病咪會囉。

我味試過生痱滋

唔知點解見到個post起撚哂雞皮

以前好細個小學雞時
好似係小一二
試過高峰期一次過七粒
上邊五粒下邊兩粒
嗰幾日食飯都係要食粥
仲要係直接隊落口入面
跟住老母帶我睇醫生
敷左藥膏都要三日先好返
大個反而冇生咁多了

未試過手足口病就摺埋啦, 個位數都大大聲

上過生2粒都手指頭甘大粒，疼到想死左佢算

Agger 手足口果陣生到成口成個喉嚨都係 飲水痛到hihi 但唔知點解係淨係飲菊花茶先覺得唔痛

試過吊鐘生一大粒，好似半邊凹咗咁
喉嚨痛都無咁痛

痱滋嗽口水？李施德林？

24粒你咩人黎
一次過24粒
基乎隔粒牙就有一粒
你應該睇醫生

你飲食一定好健康

手口足個啲應該唔同普通個啲啊

食粥會熱到啲痱滋
我開始免疫左市面上個啲痱滋膏

最勁試過一次生6粒
睇醫生先知原來有幾粒生到落喉嚨
個輪飲水同埋笑都痛不欲生

買必妥碘漱口水
早飯 or 飯後漱口
好快好

生到落喉嚨
諗起之前扁桃腺發炎

100幾粒 唔係講笑

以前1年至小有300日生緊痱滋
上年開始食b雜 幾日就好返
2-3個月先生1粒

生係條脷到仲攞命，仲要打孖黎

我試過一次
成個喉嚨都係
再加訓矮頸
醫生比左5日假我

你嚴重熱氣
我都試過生喺舌頭到

10幾粒
生到落牙肉位
痛不欲生
仲要新年果陣生，咩都唔想食

生就用口健樂
平時就食下奇異果預防

我而家cool緊家差唔多每星期生3-4粒

*牙

13粒
一年有300日都生緊痱滋 平時多數都係5粒一齊生咁上下
已經生到冇feel唔覺得痛 生左都唔知既地步

買藍色嗰支必x碘嗽口 2日搞掂 之後次次一feel到有飛滋出就即刻用 㩒得住d飛滋唔會發出來

岩岩用脷check一check 原來生緊4粒我都唔知

甘你老母臭化西，你而家死都未遲

去買樽B雜食啦

我試過生左粒超大

我女友幫我放左幾粒鹽落傷口到炒

我試過咬傷脷尖
脷尖上下各一粒差不多5mm直徑大

7粒 個排淨係飲水 因為真係太痛
痱滋真係會令人想自殺

睇中醫同上面巴打講嗰啲漱口水
口健樂對長期生果d冇撚用的
生飛滋我係專家 信我

有冇巴打同我一樣覺得用鹽乸鳩粒飛滋好撚爽

生四粒
個次仲走去食m記
之後夜晚食飯跌左粒飯落飛滋到
痛撚到仆街 仲要流血

以前細個成日生 而家25歲
近呢幾年都無生過 唔知咩原因

有個同事成日都生，仲要一生就6-8粒

癡線 我覺得生條脷總辛苦過生任何位置

跟手親戚狂俾嘢你食

癡線 點解cool牙會生咁多

我依家都唔覺痛
有無睇醫生問下點解

咁那勁枝嘢 會唔會用到免疫

痱滋同牙痛都喺令人想即刻死

同行 中醫會煲咩俾你食

4粒 生係4個角位
訓教合唔撚到個口 成晚流口水

叫佢早啲瞓啦 一生生咁多

4粒上唔到台面
由細淨係生飛滋唔生暗倉
試過6粒同時係口
其中左右兩邊既飛滋
每邊都有兩粒咁痴埋左咁生

用多啲鹽浪一浪
之後用西瓜霜一嘢那落去

不過聽人講食多啲維他命c都得
聽人講 有錯請改

覺得日本個隻紅色飛滋貼幾好用

7-8粒 咩位都生過
見到d人生一粒細細粒就話痛
渣ga

細個試過生到成口都係，超過15粒，跟住入咗醫院吊鹽水，點處理我就唔記得咗

上下唇共8粒
口腔左右兩邊共2粒
利底1粒 利邊左右2-3粒到

其實都唔算一粒 係一pat野咁

手足口病喉嚨吊鐘都生滿痱滋 點睇

而加我都有五粒係口la
多嘅話會差唔多十粒
我仲係生得好密
通常好翻個幾兩個星期就一定會生翻
有冇解救
利申： 試過兩次由嘴唇到喉嚨爛曬
食左個幾星期抗生素
其間冇食過固體食物

吊鐘試過5粒一齊上
但大個啲連條利都出埋就覺得好少事

支野可以用埋喉嚨發炎 好有用

屌 而家喉嚨度有一粒,嘴唇又有一粒,好撚痛呀

手足口病生到成口都係，數唔到

B雜即係咩？可唔可以講多少少

其實係病黎 會人傳人
唔關熱氣事

利申無生過

謝謝你

喺咪食得熱氣嘢多同夜瞓

四粒都敢講出來。小學時生到成口都係，張唔開口去數幾多粒了 總之飯都食唔到，最後要去醫院打針，兩三個鐘後就謝左了，好似係

脷2粒加左右各1粒

用李斯得林

你地個口一定好撚臭

我都想知，仲有成年要涯

嘴邊生左一粒 好撚痛

生4粒
最終聚成一團
大到尾指甲咁大

以前唔識死，晚晚五點訓打機，跟住開始生飛枝一生生十幾粒
喉嚨，牙肉，唇後，口腔，脷面，脷底每度幾粒，粒飛枝清左隔離又生兩粒，痛足一兩個禮拜

維他命丸 要B雜個隻

冇撚用

打波比人口爆
傷口變左痱滋
屌你成半個1毫咁大
好撚痛

辛苦晒 cool牙是折磨

你一定俾我傳染左

有時真係痛到流眼水
利申：生緊 好撚痛

喉嚨"定" 有飛之先係最痛苦

細個17歲時五粒。牙肉，上下咀，喉嚨。喉嚨個粒痛到飲水都痛。

食親都生

應該唔係
由細到大都係咁
好節制唔食熱氣野架la

食咩先可以生咁多痱滋?

生左一粒入左黎
咬傷 熱氣
早排睇到食嘅野太熱都會生

點解會生痱滋 我淨係知食野咬捐咀唇一兩日後就會生

自從停食微波爐嘢之後，好耐都冇生過，以前成日生

口健樂一定最好 痛你10秒 然後唔會再痛 直到好返

以前最多同一時間試過生7粒

由細到大都係成撚日生飛滋，一年起碼200日個口係會有飛滋。

不過飛滋點痛都好都冇得同手足口病比

多啲刷牙 飲甜嘢 狂隊廿四味/道地蜂蜜綠茶
食消炎藥(如有) 多啲講嘢 用飲管

我發覺瞓完覺
粒痱滋好似會嚴重左

有隻泰國藥 go 緊係駛得..
1-3 日即好...

生過黑豆咁大粒係牙齦 飲水食粥都痛
頂唔順同佢終極一戰 用粗鹽瘋狂捽狂刷痛到眼淚水都標 然後再用李斯德林浪口十分鐘 第二朝起身成粒痱滋成功收皮

試過有排唔知乜病
成口痱滋, 連喉嚨位也有
飲啖水都想死
搞左成個幾星期先好d

Btw, 善存好高維b
食完飲好多水篤尿先唔黃

7粒 食野掂下已經痛到死 痛到喊

有時真係想知生痱滋究竟係咩原因
細個真係一年有200日都生痱滋
大個左 已經幾年無生過

你地生咁多怕唔怕生到變 cancer

btw咁耐都冇圖嘅

接近30粒
有唔知咩病毒

我生一粒 但一用飛滋藥 就會出血 得返之前連登推介果隻 係會有幫助 但果隻一用 痛楚係直上腦頂

果幾粒都好出post講
試過十幾粒，脷底都三四粒，唔好話食野痛，直頭唔想食，連飲都痛

30幾粒
手足口痛
差啲要去自殺

樓主你一定係成身脂肪，因為你身體差先會咁。

你真喺想睇咩

口健樂有硫磺成份個隻？

好似口腔有太多細菌而成
醫學上都無咩根絕到痱滋

我應承身體差，但中等身材啦

試過生左兩粒勁大粒
仲要有一粒係利底
聽講放康鈣c係上面溶完即刻會好
點知用完之後 粒痱之流血

我還係肥仔果時同你一樣生到流血。

用漱口水 好快好

佢好似 啫喱 用字棉棒 係痱滋上面碌幾下 果種痛 真係直上腦頂 唔知係唔係口健樂 佢廿零蚊得一炮 不過佢碌完會有層野保護傷口 幾日先甩 甩得大概都好七七八八

口健樂黎 我用過兩次
頂唔到隻痛無再用
雖然真心有用

都想見識下

哩個係真嘅 第二朝真係口都打唔開

一年多個三百日個口都有已經習慣左

樓主太年輕了 每個星期都生痱滋是常識吧

訓教前食兩粒奇異果，訓醒就會好返9成，維他命c對組織修復好緊要

每晚一個奇異果

見上面有巴打話24粒樓豬叫佢收皮
其實真係會的
我試過同一時間個口入面有17粒
去左睇醫生 係口腔細菌感染

我驚你會嚇死
粒痱滋進化到愈來愈大粒

都唔知有咩分別搞
喺咪要一個月洗一次牙先杜絕到呢個問題

癡線…你喺咪好多蛀牙

今日啪左三個黃肉奇異果（甜啲個隻）食完個刻真喺會好啲但之後就無變
我會keep住日日食

我唔敢影
應該我有太多蛀牙/爛牙所以細菌易滋生先搞到成日生痱滋

今晚開始左 感覺唔錯食完個刻

手口足定點
17粒…我5-6粒都嗌救命
咩病感染到

市面上差不多咩都冇咩用，鹽都冇咩用，用完鹽仲會即刻出血，原本幾日好番變一星期仲痛緊，
而用西瓜霜效果幾好

一片，係一片!

cool 牙有鋼線，再去mok 牙

個牙醫mok 果時整到啲鋼線損左，再整傷我對應嘴唇位的口腔，過多日就全部生飛滋

普通飛滋係一點點 ....
成片飛滋係一一一 ===

痛不欲生

成個嘴唇腫晒

btw 食生果，奇異果，浪口水，再加睇醫生，可能比消炎藥你

試過返唔到轉頭

七粒

兩邊上下
人中位一粒
脷一粒

吞口水都覺痛

風濕病唔喺局限手腳咋咩？
我之前整傷隻腳唔理醫生講唔好俾石膏濕水
搞到依家腳風濕

西瓜霜我免疫左

日本先有得買？
btw有無咩日本醫痱滋好

以前2個月生一次，一次2星期
但自從飲多咗水後就好少生

btw 樓長講嘅必妥硐用完
條脷會黃晒，同啲牙會好乾，一磨就好似金屬互磨咁

我試過成條利 一大片痱滋
果陣唔知咩事 咁岩新年無咩醫生開門
老母又唔理
之後我成個星期都只可以飲維他奶
(仲要擺到入喉嚨位先飲 掂到條利會仆街)
後來先發現應該係唔知咩炎 要食b2

教大家一個 好痛但好快好既方法
買維他命c 丸(要打開係粉狀)
之後打開粒丸
用有粉果面貼住粒痱滋
你會hi 到d 維他命c 粉係上面
覆蓋多d
會痛到死
但快d 好

生痱滋落雙飛人好爽

已前1個月有20日都有，之後發現係吾夠維他命，依家日日食centrum個隻牌子就冇生

一日八杯水？

我成日都好驚唔知邊到發炎搞到咁易生痱滋

所以我想知咩事

最多生一粒 屌你地生咁粒有冇呀

冇，但我以前係1日1支750ml 都飲唔晒
而家中意咗飲就得閒飲下咁囉

買西瓜霜黎敷

無用

西瓜廢廢地

應該係
次次去日本都有fd叫我幫佢地買埋
呢隻係貴少少 700-1200羊一盒十粒
但貼左真係完全唔痛

我喺除左翻學先飲水 放假就極少飲

今年去日本隨便掃晒翻黎
買晒所有醫痱滋
然後用完再同大家匯報

呢隻無用

係咪生暗瘡既人就唔會生痱滋？
我生暗瘡，但做左廿年人生痱滋少於五次

邊隻有用 我粒痱滋已經升級到 有粒細細粒生喺側邊準備合體

漱鹽水 唔理口健樂西瓜霜貼紙乜都好
得鹽水係唔洗花錢又止到痛

3粒生係差唔多位置合體變一粒，仲要流撚曬綠色的濃，痛到pk

有無話要咩份量

從來都無生過
次次身邊啲人話生痱滋話好痛我都理解唔到

我係半杯水 加半湯匙

我寧願生哂係個口入面

今晚試下 做勇士

我見好多巴打話直頭撒鹽 不過我唔敢
巴打你得幾粒就應該唔會好痛既

十幾粒
瞓醫院白血球過高個陣
啲姑娘仲話 生飛滋姐 冇事架

已經生到慣咗

我都生慣 但無明確方法消滅佢地

我同時生2~3 粒已經想死， 好難想像生5粒以上既巴打

估唔到咁多人試過手足口病

手足口個陣個喉嚨痛到好似比刀割咁 成個喉嚨都係一點點 飲一次水 吞一次野就比刀割一次

最後頂唔順去浸會住左兩晚 要噴啲藥落喉嚨先好返

而家啲普通喉嚨痛真係微不足道

口健樂搽一次就好
痛幾分鐘都頂唔到
抵你生痱滋

口健樂真係掂 ， 其實佢種痛又未到好辛苦
幾過癮

粒痱滋細細粒搽落去都還可以
最慘我次次都喺好大粒
搽左真喺會極痛

食b 雜
奇異果
西瓜霜
漱口水
全部都無撚用 係爭口健樂未試

嚴重果時要睇醫生
醫生都話生痱滋可以好辛苦好痛

唔知點解坊間有咁既講法
但又真係見生開痱滋既人無咩暗瘡

經常生而且多真check 下好d, 可能係cancer 先兆.....

但痛一分鐘就無事
唔搽每分每秒都痛緊

根本無得揀

[img]

全部都係 訓咗醫院幾日，好撚辛苦。

有次生左係喉嚨 痛撚到吞口水都想死

右邊智慧齒定痱滋

通常係免疫系統出問題先會咁...

智慧齒黎

三粒生得好近仲痴埋一齊合體變左一毫子咁大

我喺個啲忍唔到痛的廢柴

之前check過 話我缺乏維他命

我依家兩粒癡埋一齊 種感覺好刺激

兩至三個月生一次, 岩岩呢次9日消晒已經算快

同我情況一樣

咁都好d

箍牙嘅時候
每次去完覆診拉緊鋼線之後都會生
你係唔可以用粒嚟形容啲痱滋

通常點樣做先可以快d好番？
痛左成個星期痛有多 仲變大粒左🙈🙈

所以就狂生痱滋
依家除左刷牙帶都無咩特別

我自己就搽藥膏 唇××萬寧買的
搽大概一個禮拜就會埋口

唔記得5定6粒，仲要幾粒合體做一大粒
但最痛果粒係個口最入面，上下顎交接果個位，一粒但已經同到我連食飯都要撈湯浸淋佢先勉強食到